Hij hield veel van zijn vrienden komen en zie hem; en uit verschillende verenigde oorzaken, van zijn lange verblijf in Hartfield, en zijn goede natuur, van zijn fortuin, zijn huis en zijn dochter kon hij opdracht de bezoeken van zijn eigen kleine cirkel, in een geweldige maatregel, zoals hij had gehoopt.
